漏左啲用品係樂富 希望冇人汁到

帶住啲毛巾 索帶 頭盔想過中環
比警察周到 起初話要搭番差館
好彩多人望住先放人
原諒我冇用 是但上左架巴士去左樂富
太重放低左啲野唔記得攞走

希望冇人汁到 用個黑色袋袋住

推

連登有冇樂富撚

幾耐之前？我可以幫手

半個鐘 你去睇下

圖二右下白色個舊

中環搭緊車，見到幫你拎返屋企

唔好汁我啲野

發動咗技能
放心，歡迎隨時認領

Thanks ching

可以嘅話請你帶佢地去有用嘅地方

睇吓聽日有冇機會交畀物資站

小心比狗逗 我就係帶住呢袋野比狗逗